【文宣】 鍵盤戰士同我上Facebook打輿論戰 無論如何必須支持義士

立場、RTHK好撚多人話鬼，大家要回佢地D post爭取不捉鬼不分化

你可以copy呢段

1. 唔好話衝係鬼，衝係頭先點零煲底全民公投嘅。衝邊，幾時衝，都係公投出來，果度講緊尋晚加今朝一直為大家守住香港嘅人，各位鍵戰尋晚9點唔出，今朝無出黎幫手衝降旗，無好似大家咁stay足無望無力嘅N個鐘，又不在現場，唔好再講衝嘅係鬼，都唔好懶醒以為係連登網上叫衝唆擺現場人士。

2. 呢刻衝立會係咪錯呢？我唔敢講，亦覺得大家無必要而家咁樣自己人插多刀。只能講，一來現場想即衝立會嘅人係無諗到入面有咁多防暴（其實幾十個唔知叫多定少但人地有槍嘛），二來其實你講到衝立法會無用時現場都好多人講到衝其他地方無用

（8點衝紅磡？你肯定林鄭唔會甩底？我肯定到時佈防多N倍 / 衝禮賓府？其實現場8成人未真正去過，會令敢去嘅人少左，同埋到時又多佈防 / 同理，點解急於呢刻衝，因為呢刻立法最少警察，而最撚勇武嘅尋晚今朝出撚晒啦等你班死左三條人命仲喺屋企屌我地衝嘅人黎加入啊仆你個街！）

但至少，唔好呢刻插多刀屌話衝嘅係鬼，屌我地衝到都無用丫thx

講完！

推

衝衝衝 衝你老母咩
而家光環冇撚左啦
俾位人入啦
累事班仆街冚家拎

多謝推post
可以block臭你

重有毒果

全部正派媒體FB

支持，我只係記住，冇左義士，612條例可能已經過左，香港已經唔係香港

pish

可能而家衝唔係最好既方法
但係義士既行動無論如何必須支持

記者：社會上有聲音批評暴力手段唔岩，擔唔擔心本土派會令到香港社會更加亂？

去邊都好 總比留喺屋企好
出嚟都可以做文宣
利申已出

youtube直播啲五毛多到，連台灣直播都洗緊

直播果D算啦唔好理

push

去邊都好 總比留喺屋企好

多謝義士

你問返中共拎啦

悼文：他跟她，致香港人的希望。

去邊都好 總比留喺屋企好
文宣出嚟都做到！
屋企嘅你 有咩理由唔出？！

推

悼文：他跟她，致香港人的希望。

唔好再問有無鬼

與其被分化，不如相信前線一樣有判斷能力，或者加入現場決策，我地需要團結，而不是互相指責

假如真係有鬼，我地更加要到現場保護前線手足，而不是坐係度望住佢地被犧牲

我地既責任，係互相保護大家

鍵盤戰士準備出去

善後工作
補鑊
屌兩下可以
不割蓆

推！